# INSTAL LINK #

https://bitbucket.org/twnl/check2addnoble/raw/c107c751f4668eb00db7014547c01406f17ec812/Check2AddEdel.user.js

# README #

Simpel...

Edels sturen met 1C.
Nu nog veel makkelijker.

Het enige wat dit script doet is in het confirm scherm van de aanval kijken of de Tribalwars button "Edel toevoegen" zichtbaar is.
Zojah als je nu op enter drukt dan zal je een edel toevoegen.
Verdwijnt de button dan zal bij de volgende enter toets de aanval verzonden worden.